女子足球,藍衫1號好勁,又幾靚女

不過佢地好廢,未見過超過兩腳的傳球

4個鐘 不如你講下藍衫一號幾時出現

SORRY 47:38

女足來講好OK啦,你對比下D隊友

佢啲隊友就小朋友 但佢睇落似20幾歲

係囉,大好多咁

31歲校友